旺角年初一事件一被告今早認罪

袁智駒今早承認了三項控罪，分別為一項於砵蘭街參與暴動罪、一項於山東街參與暴動罪，以及一項縱火罪。其餘被告均否認控罪。